[挑機]你出兩副牌同決定邊副打先，我揀其中一副同你打，輸左叫你一聲契爺

專業鋤Dee20年
你出AB,我揀A或B同你打
輸左叫你一聲契爺

花計最大個隻，Dee花>A花
蛇計10JQKQ>23456>12345

如果左A右B你會揀邊副

鋤大dee例，not鬥地主

b

kkkqqq9944 飛機

到你

係咪大家都默認A出先？

鋤dee例呀

A出先打條毛呀？直接洗牌啦

咩蛇係10jqkq

邊個出先

鋤dee有18集隻_?

A2345細過23456細過10JQKA?
專業鋤錯20年dee?

打錯，10 j q k a先啱

樓主冇話1人13隻，淨係話2副牌，基本上每人廿六隻都得

呢兩副牌A行先仲有得玩？

唔想係度吵哩樣野

呢兩副牌玩鬥地主有咩討論價值，邊個行先就邊個贏啦

10 J Q K A 最大已經唔專業喇

咁b 行先都贏架喎

好 同你認真一次

3 4 5 6 7
2 3 4 5 6
kkk 7
qqq 6
2
pair 9

完

想睇下樓主點打姐

咁我㨂B,出3條K,3條Q,再出隻3仔

佢話鋤dee wor

邊個出先邊個贏

23456最細
10JQKA最大
A同2唔可以一齊出

冇野啦 得一隻3

pass

邊有兩隻3

得一隻3

拆牌打先會贏。

當佢鬥地主，6都得2隻啦

鬥地主?

鋤大dee

比樓主打埋先啦

睇錯 唔好意思

先唔好講Dee例, 佢18隻牌變到21隻

34567
456QK
跟住7,如果對手出10就打埋Q,對手出A就打2跟手PAIR PAIR單支完?

好似打錯左，比多次櫞會得唔得

叫聲契爺應該會比你

咁打睇落b應該會贏

B正路係贏，但7如果對方pass?

出q

q

k

我得返k,2同pair 9

你輸咗

我出A

係喎

我打單支10

可能開頭唔出蛇同花先又唔同

咁你都玩到廿年…究竟同乜人玩開？

鋤Dee咁多張？

蛇同花基本上必出，個人覺得係用嚟擾亂，可以消淨2 KK QQ 99 7

消剩2 kk qq 99 7岩岩過唔work
應該要夾雜d蛇花黎用

可能因為你行錯呢

一早討論左n 年
話AKQJ10 最大係on99

蛇
A12345>23456>AKQJ10

花
睇最大既數字（如果一樣就睇第二大，全部都相同就睇花色）

b 不斷拆牌一隻一隻打已經贏啦

同意
一定係 A2345 > 23456 > 10JQKA

樓豬邊度鄉下會用10JQKA計最大

點贏?

咁你7之後打咩先？

其實贏到

打完7之後打9?

睇埋另一個巴打點行

正on9

如果跟樓主玩…34567 係咪大過煙DEE 345…

點樣鋤DEE先會有一副牌係18隻牌

a 出先邊有得輸

兩人牌，1人廿六隻打淨

a贏硬？

no, b

樓主可能同開台灣人或者支那玩開所以先咁
大家唔好怪佢

右邊行先
34567
然後葵扇花456qk
b淨番99qqkk2 a就1010aa

如果拆9先 b淨9qqkk2 a淨1010aa
a贏硬

如果a唔打再拆多隻q 淨99kk2 a淨1010aa
然後b抆多隻k黎打
如果a打既b就唔打 b就淨99k2 a就1010a
a贏硬

除非如果拆q先 而a打完b唔打 a淨a1010 b淨99qkk2
咁a就輸左？

其實要咁複雜咩?
一開始出隻3都應該贏啦下話

有啲眼花，不如實踐試試

咁跟住呢

如果A都唔打隻Q呢？

跟住乜野
跟住到你出牌囉

b出先一樣無得輸

唔好出蛇 逐隻唔係葵扇既行單支

所以贏硬 拆k先打

完全無砌過12345 23456 呢啲牌

繼續一隻一隻

3你都PASS咪繼續逐隻搣
呢個post有咩意思

A贏硬？

洗唔洗玩撚到花咁撚誇張

#2副牌
右邊逐隻拆都贏啦
呢副唔同前日個副 有兩隻單支
長期得一隻單支 真係拆到尾

pass隻3你係咪打4？

我揀A果副 我出pair A 到樓主

打完隻3 之後拆牌打
好似已經輸了

第2隻打邊隻？

冇得打啦

#2右邊無得輸

出3先

左邊PASS 就照拆4 > 完 已輸
左邊出10 就拆Q/K > 左邊用A頂 即輸 , PASS既就繼續打4 > 同上例
左邊出A 就PASS > 之後無論左邊出 A / pair 10都即刻輸

之後右邊已經贏左
上面玩到出花個D誇張晒

你第2隻出4我出A

我pass 之後你點出

pair 10 last

OK, 出錯 3你pass ,第2隻唔出4 出K
右邊無得輸

如果我第一隻打7

最後打pair9

A贏緊
B行先: 蛇花打哂淨 7 9 9 Q Q K K 2
B:7
A:pass
B留住隻7岀其他輸得仲快 B岀9 A岀10 有得岀就岀一隻隻打都贏 B岀其他我就岀A 你唔岀2 我就一啤10得返一隻A 你就仲要走多7同1隻Q or K 你岀2 都一樣 我淨低嘅A大哂我你行單我就打

B:7>9
A:10
B:岀 Q or K 我就打隻A 你唔岀2 我就打埋隻10得返隻a 你岀嘅話 手牌仲有9 Q K K or 9 Q Q K 你一岀單隻就會輸
如果你pass 我啤A 一隻10

B:7>Q>Q>K (手牌 2 9 9 k)
A:pass>pass>pass>A (手牌A 10 10)
A贏for sure 無論你點岀

兄弟你仲有隻7呢？

呢個方法好似都work , 但我重新諗下如果3唔pass應該點打

又係啲牌小贏牌多既殘局

咁就應該要輸

我第一隻出7 你點接

WORK咩,佢出哂D K同Q咪又係輸?

咁你繼續

我3
你pass
我K
到你

P

我3
你pass
我K
你pass
我4

A

Pass

輸

依到其實你只可以PASS 而唔可以出A
因為一出A 你得返A 1010
我PASS既話 你點都要打 無論你打PAIR 打單支 都會即刻輸
右邊手牌得返
44 55 66 77 99 QQQ KK 2

你pair 10 , 右邊KK
你單10/A 右邊2 之後PAIR到尾

拆10打

我3
你pass
我K
你A
我pass
你A
我2
我4

一開波出K 對面拆牌就用pair打佢
Pass就出3 之後慢慢單支

你得返1010 我仲有QQQKK 44 55 66 77
已完

咁如果你出3我出10呢?

都係出K

咁我P

咁我4仔

A 2 3 4 5會細過10 J Q K A
專業

都係10

我Q

Pass
結論 如果右邊全部岀單隻由細打起係右面贏 右面岀蛇花就左邊贏 (自打嘴巴仲話A for sure🤦🏻‍♂️)

點解會覺得AKQJ10細
比賽入面點數計 A2345 既Ace係當1點
香港會照當係14點 所以大過23456
但AKQJ10一定係最大
Straight Flush 牌型入面 AKQJ10一直都係被稱為Royal Straight Flush

再[諗諗圥

我出完Q 到你

你得返AA
我得返 2 KK QQ 99 77 66 55 4
你PASS我繼續拆 你拆A 我打2
完

邊個先邊個贏
a先
一堂蛇一堂花有隻7 同pair 9 q k多左
先單支先
7先佢出左一隻十我就唔出9 留pair9
唔出我清晒二隻 中間佢出十唔再出9 出q
清到得pair k 中間佢用煙頂有pair10轉pairk 無pair10清埋k 有pair 10姐係我係手無9 無p 10等於我有1/2隻9
頂比佢
再出煙頂佢 用pair9埋數
佢出p十用p k

蛇花又係右邊贏

10JQKA大過其他蛇? 你專乜撚野業

撚係鋤大dee阿?數下幾多張先啦B

咁似呢副

可以三帶一

我地係咪破左佢局 右邊必勝wo

呢副唔同﹐有6隻紅心

頭先巴打用單支摵法

淨係計蛇方式已知你唔識鋤dee 啦。。
仲話專業鋤dee 20年？
專？邊撚度專？

我唔係用蛇花贏wo 我用單支贏

鋤dee，唔係poker

B出先
23456
34567
QQQ99
KKK
7
Eaay
On9先單打3

又出高俊絕招

得一隻3何來2條蛇

其實係，呢d 老千局邊有得輸
佢渣a 同b 都贏多過輸，唔係人人都識拆

啱，其實同早兩日嗰副一樣容錯率低，只要唔行錯就B穩贏

真係dee例

多牌出先既話

3出先

小牌打10既話就出Q 再逐隻由頭打起咁出

小牌打a就直接出2跟住出pair 由細打起 如果對面打pair 10 就pair Q/K 再pair 死佢

小牌pass 既話 就第2隻出Q 如果小牌打A 就直接出2 再pair 死佢

小牌pass 第2隻出q 小牌再pass 咁就由番4 開始 逐隻出 如果多牌打10 就打Q 跟住再逐隻出 小牌忍唔住出a 就打2 再pair 死佢

你有2隻3？出完23456點出34567

左邊贏

識玩一定出紅心7先

如果
B: 3
A: 10
B: Q
A: Pass
B: 4
A: 10
B: Q
A: A

咁應該點應
A有單支: 10,A
B有單支: 4, Q, 2

Sor打錯左

我做左，有冇人挑機

♠️花再34567

♠️花，34567，7
2 KK QQ 99

Q
2 KK Q 99

9
2 kk q 9

Jj

做乜要兩邊出一樣既牌

咩意思

你地係另一個post 對局
D牌一樣

因為情況一9樣

呢鋪輸咗，下晝明明諗到不敗，瞓完唔記得咗點行

冇不敗
你諗少左2kkqq99
你出q果陣b可以pass
就算係繼續q
A照p
到你出k果陣就冇力打jj
可以a死你
2kkqq99打唔贏aajj
100%

係，啱啱砌返，下晝真係諗漏咗一步，單支Q之後留一隻Q再拆9人哋打A唔打10我真係冇得打

B 3
Ap
B q
A p
B 4
A 10
B k
A p
B 5
A 10

之後b打a or k都會有4同果隻單枝
A sure win

第9個step唔應該落5，應該落埋隻單支4，如果B pass就5，因為B兩隻10已經出晒，佢之後只可以拆A打，一打就出2然後行晒啲pair淨最後單支，好似真係B贏

我本身有做出單4
不過冇寫出
出單4
A p
B 5
A 10
一樣結果

第9出得1隻10

仲有k可以打10

試鋪
3

計埋你第2果下出果隻
你就會有5同k/q係單枝

4

10

5

係喎，真係走唔到

我發現呢個做A難過另一邊，未搵到必勝法

pair a, pair 10

試一試
心7

變一變可能唔同咗，另一邊多牌必勝，可能呢邊少牌必勝

2食
456qk 花
34567 蛇
pair k
pair q
pair 9
結